PGDE Teaching Practicum

我想問PGDE practicum 係點做? 去中學搵?? 定係點?

搵你現職學校幫手，冇就由pgde院校安排俾你

如果係secondary level , 安排個啲係中學?要full time 教幾耐？

仲有如果我冇英文基準試... 我可唔可以去中學做Practicum 教英文?

無問題，建議你去各大院校PGDE 英文website 睇吓，有寫明LPAT 要自己考返，除非你本科BA 英文相關先可以 exempt

即係話如果你first degree 唔係英文相關，讀完PGDE 英只叫完成左英文專科師資培訓，之後都要補本科知識，master 都得

Quoted
******
Successful completion of this subject study enables participants to acquire the initial teacher education qualification with specialization in English language teaching. However, in fulfillment of the qualification requirements specified by the Education Bureau (EDB) for the status of a qualified English language teacher, participants or aspiring English language teachers must also pass the government's Language Proficiency Assessment for Teachers (LPAT) and have a first degree relevant to the subject of the language they teach.
*****

Full time 係院校幫你搵， PT 係你已經做緊果間度實習返。

你知唔知自己讀左咩PGDE架
報英文去實習咪英文
實習6-8星期x2次

基準還基準 到你搵工係兩個requirement 黎
Eng Degree+PGDE+LPAT係一個package 黎
前兩個一定要有 最尾個樣可以靠佢地豁免